「突發」黑狗隊公然直播新黑警入職畢業禮

各位清入嚟認吓新入職嘅各位狗仔

班新狗係唔戴口罩操演

推，各位清入嚟cap低班🆕恐怖分子嘅樣

呢班真係仆街冚家鏟來

係咁嘅時勢入狗隊，都知係人哋渣啦

夠膽未叫班新狗帶頭罩步操

嘩
全部都好靚仔 肌肉脂肪分布啱啱好

隻隻上等靚狗

又一班恐怖份子

推推推

哇恐怖份子唔遮樣既時候呀!!!!

老豆

有狗仔睇

Like this

肌肉脂肪分佈
你係咪想劏嚟食

操咩撚野英式步操

咁撚少人

Push

死全家

班友仲要攞埋支ar-15做步操禮槍，係咪要分裂國家啊

對眼真係好正

成班曱甴喺度爬來爬去

可能有班傻鳩又諗住制度抗爭呢

唔好同我講話咩，我唔鐘意佢所以入佢改變佢，我未見過有人唔鐘恐怖分子而入去改變恐怖分子

14年都有班傻鳩話要入去做臥底啦

公務員連登仔：如果考入警隊拎公帑資助黃店有咩問題？你唔做只會比大陸人搶晒啲位！多個手足喺入邊裏應外合仲更加好

駁唔到

要改變體制先要了解體制
所以要入去了解體制

唔怪之得香港爆得咁勁

唔好傻啦 阻膠係唔會有醒嘅一日

推

又唔見美軍入isis了解佢哋體制

大家千奇唔好mark 大頭呀

少咩
正常有幾多

成堆垃圾

唔開post姐
同埋可能我唔止一個ac呢

cam man ready

我哋香港好溫和的
有飯民了解體制

唔洗屌同笑住先 負皮>熄

仆街入到去睇個個頂帽同口罩都遮左五分四個樣

大撚把 撐David班傻鳩大軍

屌個直播依家得74人負皮咋

點解唔用國產QBZ

唔俾留comment

從來無撐過
最撚憎呢啲人膠化場運動

純種高級犬隻埋黎睇埋黎簡

有隻狗乸高佢隔離成個頭

好多大頭搵仔

依班真係仆街來，大家要認撚住

咩高級犬，呢班雜種嚟咋

死仆街依班

由人變做狗有咩感受

我父親感受過，佢話同成班狗一齊共事好撚毆心

死黑警唔夠膽開chatroom

共產步操

咁既時勢仲入去做狗

大學都改晒網上，班狗仲可以聚埋一齊

遲啲facebook page turn off comment

佔中前好多所謂黃絲入咗狗隊
反送中嗰時已經變曬啦

頭先黑狗播首捍衛香港做步操歌真係好撚毆心，而家仲要播首愛國歌做步操歌，真係頂唔順，簡直破壞唒英殖時留落嚟嘅傳統

正仆街

榮譽警棍

50歲警長早年於香港警察學院擔任學警副班主任期間，涉藉詞為學警製作紀念相冊及買文具等，向學警收取逾廿萬元，警長否認以欺騙手段取得財產等4罪，案件今（2日）於區域法院續審。控方傳召其中1名案中學警，學警供稱他當時擔任班中財務長一職，會依被告指示收班會費，又指被告曾表示有權革走不滿意的學警，「我自己就唔敢得罪佢（被告）」。

逼佢地冇得同本身啲frd扮黃

超齡新狗

會唔會係入册職前最後露面

講到尾都係錢作怪姐

哇

幾撚仆街，中大就去攪鳩人，自己就拍埋live諗住威水

同學各位，找各位，這是狗的畢業禮

連登好多黑警上嫁

支式思想
狗式行為

仲用英國傳統、著英式制服
真係完美展示咩叫沐猴而冠

唔好eyes front la，用向前看啦

最佳督察：劉瑋麟丶釗域亞歷山大
榮譽警棍：區體麟丶朱浩柏丶歐詠芝
薜富杯：何雋陶丶吳浩榮
銀雞繩：余卓基丶馮旌耀丶葉雅晴丶李澤鏗

麻煩老豆

逐個讀名咁on9

前香港壁球一姐歐詠芝掛拍後加入警隊 稱服務社會很有意義 警指年過三十入職比例增
曾為香港奪得 2018 年雅加達亞運會女子壁球團體金牌、一度排名世界第六的前壁球運動員歐詠芝，在今年三月突然退役，如今她已加入香港警隊。她接受無綫新聞時訪問時指三月「掛拍」前，已決定脫下球衣、換上警察制服。她指雖然朋友對她加入警隊有不同看法，但自己覺得加入警隊服務社會是很有意義工作，希望可以跳出框框有新的發展。

咁快

釗域亞歷山大之前好似係職業足球員

英泰混血兒棄球場馳騁轉戰警隊 成最佳結業警員

乜鬼嘢釗域亞歷山大
點解唔正正經經改返個中文名
不倫不類咁

混血都生到咁撚衰
男然係狗

外國勢力入侵狗隊
唔係中國人點愛國愛港

P牌呃view?

狗隻頒獎禮

最佳狗賊
榮譽狗棍
洩褲富杯
銀狗繩

亞太區最仆街狗隻

有人唔做做禽獸
一定要cap低

This?

唔怪得知今日天陰陰

係啊，我呃緊view啊，五毛

認同。

一個個新生命 完美地dehumanization

新的開始

好撚有料，甲組，之前係全期最佳警員
今日做咗全期最佳督察
未來一哥？

偷鮑魚一哥就有份

邊有登記個拼音名做中文名
仲有嘅係唔改正常嘅中文名 都唔慌愛國啦

條撚樣以前踢曱組

push

勾結英國
警察學院與劍橋大學於十二月三日在香港仔校舍舉行論文演講會。出席嘉賓包括處長鄧炳強、副處長（管理）郭蔭庶、人事及訓練處處長李建輝、一眾劍橋大學的教授和舊生。出席的劍橋大學舊生包括退休助理處長盧奕
基、退休總警司徐耀光、現役總警司顏鐵誠及總督察何耀昌。

全港最大恐怖分子集團

直播

水炮車

向前看，想像戴著賊裝say I can face all Hong Kongers~

佢地親朋好友知道佢地畢業嗎

係我地既人民警察
艱難時刻都肯挺身而出，一定要搵返佢地好好表揚下

快啲cap低佢先

cap圖

恐怖分子晒馬

個風笛隊真係侮辱蘇格蘭國粹

垃圾表示可以周街打人了

死亡筆記已準備

trash

班新仔真係多得佢唔少

操乜柒兵？
快啲摺被啦

點解唔用古箏？

A

共產黨都係呢招
收買唔到咪強迫收買你
屈你老母叫雞，屈你細佬叫鴨

不過總有啲人甘心情願去做走狗
好似而家呢啲咁

全部確認恐怖份子黎

老豆揾你

全部垃圾
做咩香港人

狗隻訓練學院？

有冇話今年多咗幾多狗？

應該要播紅歌

高清直播

哇乜咁多like

依家出面班傻鳩都係咁

恐怖分子

釗域亞歷山大17年重係PC狗嚟，咁易轉到督察
睇嚟好等人用

睇下有冇識嘅人先， ready to 絕交

呢班新人最撚黑

預咗食制裁 一定黑

吹D打破地獄就差唔多
屌佢老母